警犬出爾反爾-中大round 2

救人呀仆街
好多人去左球場做醫療急救 未必守到

推

狗宿要人！ 快！

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

沈祖堯條仆街呢
仲唔撚快啲上前線同班狗講要和平過今晚？

大埔手足打緊仗

要頂住！絕不後退！